[緊急]今晚尖沙咀要人！今晚尖沙咀要人！今晚尖沙咀要人！

距離活動開始仲有唔係好耐咋！
今晚尖沙咀鐘樓樓下有人鏈！
連登熱門唔見佢
P牌仔推唔郁
麻煩咁多位手足們幫幫手推

然後
光復香港時代革命！
希望今晚可以見到大家

推！！

推！

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推呀

尖沙咀 尖沙咀！！

推阿！！！

推